人天生根本就不可以淨屌你媾咗果個

人天生根本就不可以淨屌你媾咗果個
無論你條女幾大波
始終有日會墜
幾多身邊的靚女，你都ff 過
來掛鼓 來肛交 來塞爆個籮

全撚部錯音
又唔好笑
垃撚圾

岩音先填落去啦

樓主邊間教會

人天生根本不可以屌死身邊的一個
無奈耐了冇刺激感
除褲也柒閪煩
MK幾多的臭雞，我未磨撚過
地鐵中 唔好迫 就黎hi到你個波

劣改

嗰屌字

cls

真係幾劣

唱頭一句已經唔對路 你老味